Já a literatura Bez knih, nemůžu žit. Jako dítě jsem bydlela na venkově, byla rodina velmi chudá, proto jsem neměla peníze na knihy. Jednou jsem dostala knihu od kamarádky. Když jsem byla 6 let. Měla jsem velkou rádost, že jsem nemohla spat. Ještě pamatuju, že tato kniha se jmenuje "Dědeček". Od té doby, co jsem pořád četla tuto knihu. Četla jsem ji několikrát, teď ještě můžu časti napsát. Teď nejsem bohatá, ale mám hodně knih. Nejraději se mi libí knihy o umění. Mohla bych vidět spoustu obrazů, i když nemůžu jít na vystávy. Jsem ráda, že mám hodně knih.
